一人一個比人/自己/見過人 搭訕有創意既話題

話說岩岩見倒有個人起街同個女仔問路
問完路話： 你真係好人呀 我岩岩飲奶茶送左支唇膏
我送比你呀

乜咁啱嘅？

我想停止你

係

好似買野飲送

唔記得邊間